如果人係高度集中嘅狀態時，例如軍人，聽到啲膠歌會點？

例如站緊崗嘅時候聽到呢首歌

身體會不自然不受控地跟拍子跳，甚至落地break dance

黨衛軍聽到國歌仲敢唔敢衝